其實我一路都有個問題，有冇人可以解答我

點解大家夠膽破壞/放火燒藍店 紅底店

但又唔會放火燒 _ _

咁樣唔係直接癱瘓多d?

啱 _ _ 先係港共同中共最大春袋
一冇咗肯定收皮